五代兩隻頂上小pussies

乜水

I'd eat their assholes together with whatever comes out of those

假熊假純

more like 熊+ 純+

左邊似多腎+熊